[戰術］前線應轉用漆彈

首先漆彈 較輕較細 射程遠
有視野- 命中- 既debuff
最緊要你TK都唔會傷害到手足
同埋你只會中手足背脊 中狗就中正面

拉近到距離後再放火魔法 水魔法傷害最高 混合使用

另外應該繞側 繞背去放魔法 至今仲未見過呢啲戰術
反而啲狗用左好多次....

下次我要見到大量漆彈

After

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

無問題 聽日都記得要到

講左幾個月都冇見過

漆彈可以擲到幾遠？我見啲氣油彈成日都擲唔到黑警嗰邊

明明油漆 雞蛋易取得咁多

不了 唔再陣地對峙 除非空投

雞蛋咁既重量 你覺得呢

點解要有前線
有無中線後線
屌你老母唔好再害人

( Show Blocked User - LadyGapGap )

我係針對前線去講前術姐

講真 成條彌敦道一人一支可樂樽 你估內街突擊拉人仲有無效?

加火魔

不打陣地戰

雞蛋注入色素?

同埋之前好似有消息指佢地唔用公用口水罩就要自己畀錢買私家

千祈唔好整污糟佢地個罩

叫個真心要推啦 講左咁耐

早兩日前線咁撚多人 企到密麻麻

其實三排
盾
魔
滅

就夠
其他人執一兩支行內街繞側 繞背

彈弓+漆彈 有冇得諗?

仲有 成日點唔著
防風火機啦好嗎...

咪係囉 再提升射程

拉近到距離後再放火魔法 水魔法傷害最高 混合使用

太好笑了
害死人好開心??

其實有人整左就有人用。。。

.

你係hulk咪可以丟中狗囉

612講到依家都未見人用過

雞蛋、漆彈大把人拎過出黎啦
有邊次掟得中差佬？
人哋係成百米之外射tg
差佬衝埋黎拉人夠range個時呢啲又冇撚用

講話用雞蛋漆彈個啲呢半年究竟有冇落過街睇下？

去過最前線就會知，係好難用手拋野直接到popo

推

減少大量使用火魔

原材料太難運

一定唔會短過火魔法

加埋丫叉可以射好遠
但反對停止使用火魔法
並用可以

［跪求手足］區選戰線非人血饅頭

我認我標題黨
但明明內文有寫混合使用

!!!

無人會係出面整 火魔反而有

手作仔呀有無人整呀

最近一次推到幾前 你有無落街睇下??

所以咪話繞側 繞背去放魔法。。。

無人睇內文

首先要扔得中夠距離扔中

單純化學討論，如果油漆同火水或電油混合後沾上

經過火堆時候會唔會直接變火人

真

重中之重係TK無傷

記得見過教學 真係好撚危險
有無ching搵返出嚟等我可以report個post

831

我諗住擲去黑警啲面罩，遮住佢哋視線，迫佢哋除面罩渣，你哋咁暴力嘅

油好似易燃

漆彈更加可以平時偷襲藍屍廢老

push

傷到敵既唔理乜旦都要用，話知佢係柒旦定震旦！

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

冷氣軍師就收皮啦
九成雞尾酒都唔夠range
稍為推近少少 差佬都開哂tg開哂槍
你仲叫人拎啲on9野落去

好簡單 保鮮袋 綁好 留條尾 拎住尾就 去開工用

先油漆後汽油

求 之前有個漆彈交流tg group link

兜路放魔法其實試過 但淨係用到一次

方向正確，抗爭都有潮流。

唔係膠，但有人示範到work,啲人就會跟。

最好材料係隨手所得

難整，普通油漆要天拿水稀釋

開個窿入，之後用布幫口，綁條橡筋

你用乜彈都係嚴重威脅警員生命安全
點解要用最廢嘅

直接開車車死你

咁勁?效果如何？側擊flank 應該好有用

時間好難夾 側面火魔左正面都未推到埋去
就算佢地步兵退後左 警嫂埋黎手足都逼住退
然後再搵人睇實兩邊側邊 效果冇想像中咁好

低成本彈弓／丫叉DIY

對講機

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？

漆彈最大問題係運送不便
另外繞背戰術要非常清楚對方部署 如果唔係風險好高

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

繞背由612開始已經冇可能做到
依家佢地推進係車跟尾,有時走太遠係會寧願放你走都回返車度
況且大路捉人,內街轉出黎既俾都有狗睇
好難做得到

推
好似講左幾個月...

我Prefer 強強強水彈

縛麻繩拋出去

咪撚害人啦。你自己企前線先講。

同埋係時候要諗下宜家戇鳩政府用水泥舖地
早幾個月之前我地就鐵欄
宜家冇咩鐵欄就轉磚
如果遲下某啲位冇哂磚，或者好少磚
我地應該用咩起Rb，真係要諗定下一步棋
班曱甴永遠都有gear，佢地唔洗煩

出左弓箭 係時候用漆彈破防
除頭盔唔撤退就死
唔除又成身唔舒服同致盲